（武漢料理）梅鹿加山雞 要蝙蝠嗎

照燒啲竹鼠又試下

Rap: 我果次跟個朋友走去武漢周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話:No No No 中咗肺炎點算好

嘩 呢間好喎 d護士夠local

Rap: 我果次跟個朋友走去武漢周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話:No No No 中咗肺炎點算好
最好依家即刻走去幫手最好
咦? 呢間好喎
D護士beautiful
班姐姐帶住豬咀 同Ｄ客又吹水
坐高鐵上睇住佢地火化D人
都未坐定已經殺左兩隻廢老
踏左咁耐 仲咁Guilty
咁樣落去滅族到幾時
毒針打左半打 好過砒霜
毒既打左咁耐 又試下開槍

創作背景:
秋官同個fd 坐高鐵去左武漢做義工

梅鹿加山雞 要蝙蝠嗎
連袋鼠孔雀亦有架
然後即刻劏 活吃冇蟲 還未完又再加
前面煲冬瓜 吃班鳩嘛 狼肉新鮮呀又炸炸
然後check一check 共兩客肺炎 中了毒老闆稱不怕

Nice work

我果次跟個朋友走去強国周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

我話:No No No 中咗肺炎點算好
最好都係即刻走去加mask帶套

一百個坑 鏟車系咁先
諗下一陣想去邊
yee 望下廢老 瞓左幾個鐘
dum 落杭不如埋單松
OH I DON'T BELIEVE IT!
政府真系LIE 一車車人體真系BIG SURPRISE
政府OFFICE你真系 好撚勁
佢就話： "要死一起死!"(普通話)
我想話帶個罩 打番支針呀
我老友話："喂 弱者先帶罩架!"
我焗住衝關 猛咳痛到癲
癲到幾乎燒左山

梅鹿加山雞 八千蚊嗎
連袋鼠孔雀萬四嗎
然後七千蚊 是殺破狼
還懷疑是眼花
無謂煲冬瓜 廣東話嗎
人肉叉燒價又變化
然後check一check 但這個發現
有肺病我心中驚怕

高手咁快有哂成首

過左兩日飛番香港
講到大陸哩 梗係醫仲多啦
諗番係武漢亂食o野真係傻
加埋有肺 早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年 就算再唔風光都係一時
好過走去支國亂咁洗錢
不如儲口罩賣水貨

過左衝關飛番赤蠟角
講到食料理梗系警署仲多啦
諗番喺武漢做義工真系傻
沖入總部咳 毒撚死你班mon-po-狗啦
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系SARS
好過走去大陸 亂咁賺錢
不如播毒俾三萬人魯

華夏死清光 爆北京了
熊烈的火化又爆炸
同賀燒生他 核爆那時
求未來別煞科
淋病咳咳咳 看醫生嗎
陳肇D恥夾話無野
如若開ot 就約你歎茶
盼發病既飛機支爆

潛力post

整合
武漢料理
Rap: 我果次跟個朋友走去武漢周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途
我話:No No No 中咗肺炎點算好
最好依家即刻走去幫手最好
咦? 呢間好喎
D護士beautiful
班姐姐帶住豬咀 同Ｄ客又吹水
坐高鐵上睇住佢地火化D人
都未坐定已經殺左兩隻廢老
踏左咁耐 仲咁Guilty
咁樣落去滅族到幾時
毒針打左半打 好過砒霜
毒既打左咁耐 又試下開槍

唱：梅鹿加山雞 要蝙蝠嗎
連袋鼠孔雀亦有架
然後即刻劏 活吃冇蟲 還未完又再加
前面煲冬瓜 吃班鳩嘛 狼肉新鮮呀又炸炸
然後check一check 共兩客肺炎 中了

Rap: 一百個坑 鏟車系咁先
諗下一陣想去邊
yee 望下廢老 瞓左幾個鐘
dum 落杭不如埋單松
OH I DON'T BELIEVE IT!
政府真系LIE 一車車人體真系BIG SURPRISE
政府OFFICE你真系 好撚勁
佢就話： "要死一起死!"(普通話)
我想話帶個罩 打番支針呀
我老友話："喂 弱者先帶罩架!"
我焗住衝關 猛咳痛到癲
癲到幾乎燒左山

梅鹿加山雞 八千蚊嗎
連袋鼠孔雀萬四嗎
然後七千蚊 是殺破狼
還懷疑是眼花
無謂煲冬瓜 廣東話嗎
人肉叉燒價又變化
然後check一check 但這個發現
有肺病我心中驚怕

Rap: 過左兩日飛番赤蠟角
講到食料理梗系警署仲多啦
諗番喺武漢做義工真系傻
沖入總部咳 毒撚死你班mon-po-狗啦
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系SARS
好過走去大陸 亂咁賺錢
不如播毒俾三萬人魯

華夏死清光 爆北京了
熊烈的火化又爆炸
同賀燒生他 核爆那時
求未來別煞科
淋病咳咳咳 看醫生嗎
陳肇D恥夾話無野
如若開ot 就約你歎茶
盼發病既飛機支爆

推到有全首

短撚
長撚

Ｐ牌都照推推推